邊種內臟去踢波成日俾人趕出場？

答案係胃

因為 胃應紅

...

腸

因為 紅腸

唔掂